[I/A]Kirara Fantasia (17) IKEA

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------

吾皇星辰萬歲萬萬歲！
----------------------------------------------------------
Q&A

Q: Error Code 101 102 103 104 105……...代表咩?
A:

Q: 幾時先有點兔、K-ON…？
A: 課多啲金支持就有

Q: 幾時有炮姐,黑子?
A: 已推出

Q: 點樣可以早d 有得玩？
A: 飛去日本,早一個鐘開ser by 赤座燈里

Q: 點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A: 用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝

Q: 唔識日文,唔知任務點樣解?
A:

Q: 點樣拎多啲石?
A: 打嗰陣帶多隻3星入去，每張卡親密度升到2既時候就會送10石

Q: 點樣起建築物?
A: 主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色

Q: 升級建築物既材料藍水晶點入手?
A: 入居者一覽到可以睇到每個角色既工作時間,係佢地工作既時候去里 按佢地頭像

Q: 點樣轉一入GAME見到既角色?
A: 入自己屋仔，入居者一覽嗰度將想要既角色放第一個

Q: 房間好多廢青，唔出去返工解唔到任務？
A: 房間>入居者一覽>將廢青換走再換返入

Q: 整完裝備點比角色用?
A: 編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備

Q: 技能/絕招/武器技能點樣升?
A: 用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇

Q: 抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A: 抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破

Q: 齊左材料點解都進化唔到?
A: 要限界突破滿左先可以進化

Q: 點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A: 去編成>サポート編成 每個作品限揀一個角色

Android機記得Backup自己個save檔 以防冇啦啦102咗
位置: /Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files/
backup a.d就得
IOS就自求多福啦

----------------------------------------------------------

大家記得找數呀！

痴撚線

唔計多BUG
佢D角色大招D動畫幾有心機幾得意其實

同意個時就係比呢個吸引玩,但後期d bugSSSSSSs

佢D技能真係正

有冇人已經換哂素材

活動突石要成600粒素材 出年都未打完
係咪無2倍書果d野

m

頂柒左

其實有5-9粒，平均數係7
不過都係要咬回體打

開波囉

活動幾時完

巴尼

是咪冇哂認真玩既人

認真玩

i go to school by BUGS

好感動原來都未棄驚
我自然回體+送果d體力終於都又刷到400石
上次好似計左自己要還70抽
之後抽左20抽，還左20抽
目前250抽6金，唔計首抽兩金
好似仲有50抽就還完比營運符合返300抽6金既2%機率
還多50抽又有希望見金

達哥最痴線個首一定電影院禮儀

Re:ゼロから始めるきらら

正呀喂

新game攪成咁

0.96%

依個係佢老祖,漫畫家完顏阿骨打

點歌

GBF巴打

0340 名無しさん＠お腹いっぱい。 (中止 9387-buzn [60.114.158.250]) 2017/12/25 22:46:21
この千本桜歌ってるのが始皇帝ですか

已經儲定彈藥等1月1 狗狗

其實見到個list已經唔想玩 仲勁過d online game更新

我的天
仲有40抽就還完

幾時學我200抽一金

巴打如果你200抽先一金
咁你而家開始每10抽都有極撚高既機率出金
仲唔勤力D !!

咁如果我同你講我非到抽多30下都無見過金呢？

第240抽出3金架喇
好羡慕

又開始跌

500抽
1SSR: 1.84%
2SSR: 0.16%
other: 0 forever

成4粒幾鐘 youtube要轉幾耐先轉完

點解入game 通信失敗???

搞清楚先
FGO 小圓 kirara係3間公司做

朕覺得可以用呢張圖貼堂

頭50抽

巴打新玩？垃圾營運ban左海外ip了

後事如何

遲D有Blend S角色可以用

其實台狗係咪選擇性失明
其實呢d人邊度都有 唔止台灣 硬係有d人覺得就算間銀行執笠都會存錢落去

台狗d野唔洗加密都得

呢D真係心甘命抵 人地要去死 我都冇權阻佢

班台狗都冇腦

#巴哈 #Kirara Fantasia #きららファンタジア

銀行個金庫開左個窿，銀行唔補番佢只係慢慢自己捉偷完野走出嚟嘅人（捉唔哂），然後班台仔話間銀行比人偷完錢又唔會自己戶口少左錢，理撚得佢
goodest logic

仲要繼續課金俾間可以自出自入嘅銀行

睇留言都係來來去去都係兩款on9 logic
-唔鍾意唔好玩 咪撚惡意整bug
大佬呀 就係鍾意隻game先想整好佢呀 唔鍾意一早散左水啦

-個bug唔會影響到我 我唔care
咁除左佢, 個個用bug都冇問題啦
不過到時公司收皮 隻game摺柒 唔知仲關唔關佢事?

近7日個排名跌到

每個地方都有好/壞人 視乎幾多%
人地連日本玩家都唔幫營運唔明台灣有咩好出聲
營運係自己落面,台仔要課金係你on9 ,你有錢亦唔關我地

同台狗講logic 曬氣
佢地不嬲自視過高, 其實成班井底之蛙
仲衰過支那人

話損人利己，我驚如果無公開bug卷
就咁貼抽完個箱班台仔會on99咁吹奏人地係課長

佢地都講到明係玩單機GAME 咁課黎做咩 咁上POST黎做咩？
人地10抽2金 我200抽1金都冇 都冇所謂啦 單機GAME理人地做咩？
人地進曬化 D囡囡好正 自己玩左幾個月都冇 都冇所謂啦 單機GAME
最後 單機GAME 冇人課好快收皮 到冇得玩果陣 佢地又會點？

不嬲覺得佢地衰過支那
但係係cc台講會俾人當五毛

每個地方都有小圈子,但係陳述事實係無得推翻,除非根本無發生過
如果陳述事實都被屌,即係對面全部傻狗黎

台仔最鐘意奶既日本仔今次都屌營運，佢地可以點跟

選擇性失明囉

你唔課金，營運邊有錢fix bug

課金比間唔改bug既公司=惡性循還

課返夠25億咪做野囉

個單野其實係捉唔捉到個位人?

邊單？

班狗有得玩，你俾舊屎佢地都肯食啦

夠啦 狗都識知思圖報,唔好侮辱生物好無

台狗人權、狗權都冇咖！

仲有好多台狗一車車送錢俾佢洗

下期櫻trick

佢講野有小小語病,可能佢慣左用書面語

睇完就明

唔知IKEA比人封左檔未

新年就下個月啦

Kon 二期垃圾左咁多

都係鍾意一期多d

咁2期無藍白間條睇係差d既

咁2期無Don't say lazy聽係差d既

但唱相遇天使果幕真係好正

二期拖得太長
飛住睇

yes

最鐘意 no, thank you

未睇到相遇天使
飛到十七集咋
悶到嘔

廢萌番始祖

抽300算
等梅香先all in

終於飛到24睇
相遇天使係幾好
聽日先睇劇場版

聽到相遇天使，就會覺得等黎有價值

明知補職係垃圾 都要連出兩池五星

真係得5個人番工?另外5個廢青到

冇 ON 1日冇左3個好友

好多人都冇再上線

你睇錯呀

放4日假 朋友由5x個 變到3x個 1x人1日以上冇online啦

我仲有刷活動架

最尾一集係ok
不過成套二期拖到喊
開頭都仲可以唔飛
去到中段已經頂唔順
一期13集係高一入學到高二文化祭
二期24集就成個高三
個節奏變到好唔慣

我睇到2日先del你

del剩 1x個fd

乜你都要刷㗎咩

我重新刷左個ac 仲玩緊
求fd子 K95CQ36D5S

k-on成套都好睇
唔準飛

唔準飛

唔飛都飛左
今晚睇埋劇場版就補返黃金拼圖劇場版

黃金拼圖
ching sick ball

重睇

無入兩三日有咩新bug

冇bug就係最大嘅bug

agger 懶得搵

冇BUG都冇人玩
推得慢左咁多

已經冇咩動力

活動都完左

佢唔出新關嘅就係咁刷嘢
冇咩好討論

始終鎖區=舊人走 新人懶入
我都係琴晚最後15hr先入驚刷1200箱收手

無BUG了?

我刷撚到狂禁果D細種子禁到唔想禁
完全飽和

初初仲諗住換晒
後後尾換新芽算

你以為無人玩就無負皮咩

負評

卡住係召喚果頁

三隻奶都冇用
千矢 由紀 春香

300初回屌那星
目前唔計首抽兩金
好似260抽7金

7/260>2%

卡住 點好

正, 不過見到補師個圖案嘴角微微向上
彈左隻由乃出黎屌左出聲

我都係咁

我都係 等咗陣就OK

賺啦，冇重覆

賺啦,有新角升

有5星都嫌

300乜都無 新角都唔俾我

收貨

成班歐洲人

重複5星就算 突破黎都冇用 新角實際D

等左陣都係咁 抽都唔比我抽

回頭是岸啊 施主
利申 仲有7千石

唔得就斷vpn 重on
重覆到得為止

有得等即係有新卡,有D人等都無得等
好慘的

得返1700石
唔知佢新年出咩

點先算有野啊 屌

抽中兩隻新角，唔係5星都滿足了

你幾lv依家 儲得咁快
好感3升4一隻都有排練

得pool無新野打 on9到

我估等到正月event先有新野打

我如果上次冇賤allin而家都應該有7000

就70

頂佢冇野打咁快完之前個event做乜鳩

我就68

正，掛機組

冇水隊

曲線曬大波初同優子

同你一樣
入戰鬥換人都換唔到 一樣卡住
係咪更新個新出問題
要重新引繼下載?

vpn慢

好想要張優子同初
好撚大波
有無手足有搵圖比me j

ios vpncat廢廢地 有無其他推介

點玩

頂你 我FD LIST 已經有3個平沢唯啦

等左10MINS先入到抽
得3隻5星10抽都中2隻重覆5星
都唔知開心定唔開心好
好彩新角有1隻3星1隻4星

我頭先都係咁，開住放置五分鐘就入到去抽

見你兩日冇玩好似DEL咗你

冇event係咪又要返去3-29

放置

我刷升級素材

係都進化料

3-17?

曜日任

300石

賺返晒啦

肯解IP未
冇活動冇乜mood用VPN玩

我都覺好煩
而家等佢彈滿體先入去清

我個個鐘都入去

700石先有野中

十抽4星春香
止蝕離場

ios opera vpn仲慢

5星機率好似高左

入1次要開vpn等佢LOAD 好慢

高你老母

屌你

加得1隻補師完全唔想抽

抽300當抽人返嚟升

介面唔識用 點轉

入唔到呢頁 一入就要連接

係

d人都抽得7788

個個又話冇興趣唔抽
結果今日成班歐洲人

20抽，全部非洲人，minpay都冇

300石初回, 大家都要抽的

下個禮拜pool

連咗就可以轉

紅葉

照抽300

睇佢D 4星全部都水暗水暗
應該組隊水暗隊就夠做
優子, 可憐, 透, 初

覺醒圖

望望

all in 3100石 只有一金

4星不了

垃圾pool都allin

準備All in 7.9K石
無新五星即棄Game

井口裕香ｆａｎｓ無計

唔好講笑，另一隻玩半年幾都柒抽

櫻trick粉絲？
唔係粉絲真心勸你300參與算

單抽易中啲

井口裕香

經驗話比我聽，你棄硬

仲未入到抽嘢page
等咗過半粒鐘連超過10次

你地PO D 圖吊9佢癮

抽完未, 祝你中到

個F5制禁到爛
其實我用開果個VPN好似WIFI咁順暢
好似叫OPEN VPN
唔洗等的- -

點解唔留石抽index
到時仲會有黑子炮姐

係咁架啦

Index係女主角咩？

留咗石抽

大宮勇唔係女主咪又係5星

點用呀
求攻略
雖然之前有人講過，但係嗰陣vpncat仲ok就無留意

我IOS
你DOWN舊野叫OPENVPN
之後去
入邊搵個日本IP
之後隔離有個表有D TICK TICK既
搵返係OPENVPN 個COLUMN個TICK TICK禁落去
禁禁禁, DOWN完, 禁OPENVPN開
好似係咁
唔明再詳細D講

頂你個肺我唔想要5星卡

想要張4星水卡都冇

終於抽到
不過同adblock唔相容？

完美收皮

300石+單抽6440石
唔使棄

好 收皮

要抽到咁多下先中
好恐怖

太高深, 唔清楚

抽唔到卡 個VPN又成日斷線

冇斷過

6440

用完OpenVPN 個adblock好似虧咗

又十粒突石

係4金

垃圾驚

抽左三百中左兩隻新四星無五星
我忍

唔好忍
上邊幾個巴打追多十抽即中

留新年啦 呢個係限定咩

巴打+油

U收皮

去到98.9更新唔到..

咁鬼惡

200幾抽7金果d人到底幾時死

我朋友8金

真誠祝福你咋

抽加賀

トオル其實真係一隻勁既戰士黎
我評價係 トオル->可憐->火劍->初

同乳量成反比

ching觀察力強

遲下出HARD難度你就知

6740石一5星?

應該唔係
佢低調無報其他出黎

唔奇